衛詩雅你咁想人討論你不如你追冷凍人啦

出黎啦 衛詩雅 出黎隻秋

Who

唔識衞詩雅定唔識冷凍人？

2個都唔撚識

唔係掛？

啲人話e個係衛詩雅

其實係邊個嚟？

衛詩雅掛

明明係Thomas

who?